GAME 廠黎講, Valve真係終極良心

Portal + HL 世界觀一流 (其實TF2都人設都好正)

SOURCE ENGINE 世界級唔洗講

TF2 到今日玩再唔會悶

CS系列愈改愈正

原來DOTA2 都係佢出

可惜既係所有野都唔出第3集,
唔似某D 廠DLC當續集,
食老本, 改數值當新板, 又唔迫人抽蛋

佢老母我左half life3 10年啦，30歲都嚟緊

你都白鳩痴
Valve唔撚出HL3個原因係佢地而家淨係賣Game
己經賺都笑 佢地唔想用投資一堆錢落去HL3度嚟賺個少少
簡單嚟講佢地而家擺明放條撚入啲fans個口叫佢地幫含啊
明唔明啊白痴仔

個market收15%手續費，好賺到

L4d 3呢

12.5% now

valve 唔會出3

遊戲品質係良心

但Steam年年都畀佢搶錢

其實Valve無新Game唔係因為賺夠

純粹係因為佢地個公司結構根本無人負責新Game

有Valve前員工已經講過，HL3大把人構思過，仲整到一半

但佢地小組圍內都覺得唔掂，更何況攞畀肥佬G睇

簡單嚟講成間公司無人有idea，啲員工寧願用啲時間搞CSGO、DOTA、Steam好過

Gabe.jpg

l4d3

Half Life 3 等左十幾年

聽講人地而家賣game已經夠食過世

CSGO啲Skin都賺到笑啦

half life 3

Source Engine真係正
重力槍，傳送門

當年HL mod Sven co-op最好玩

Half life 小組原本已經cut到得返兩三條友，點有時間整
仲有valve係鐘意做咩project就做咩，冇人想理hl3

已經好撚多年冇出新engin了

佢代代engin都好成功

half life唔出第三集既話佢一直都係神作，就算出第三集出成點都唔會有前作咁令人眼前一亮

歷史例子可參考

mass effect andromeda